銀行界：「保留11人港元戶口」

有不願具名銀行界人仕，被問及保留高官港元賬戶會否踩界，銀行界指，港元是本地法定貨幣，「無理由連出糧、交水電煤都唔畀戶口」。

咩新聞

source

向美國舉報

無理由講嘢都唔俾

去7仔咪交得囉
要戶口架咩

連登仔最鍾意果份本地報紙

哈，咪等美國財政部話你知得定唔得囉

係咁夠薑就開銀行名啦
講到咁有道理收埋個名做乜

邊間銀行

係度放風想穩定軍心
驚無人敢同中共賣命

咩叫無理由？

其實唔涉及美金既話 好似唔係制裁範圍？

邊間銀行？

我去取消戶口，制裁自己先……

啱呀, 自從7娥去7-11買唔到廁紙之後

好多7-11都有廁紙賣

希望佢繼續去7-11做更多柒野, 方便到大家

問過COMPLIANCE未呀傻閪？

香港仲有理由架咩

睇呢要用啲財仔銀聯信用卡

邊間 我有戶口就禁錢走

你間銀行完全冇美元業務咪得囉

如果間銀行因為咁而被美國制裁
會唔會畀其他用戶告到破產

冇影響就唔叫制裁啦

無理由唱歌都俾人㩒落地下

邊間銀行有港元戶口 我要舉報

問財政部如果哥倫比亞毒販唔存美金存歐羅係咪唔犯法囉

咁把炮, 就開名大大聲啦

點解不願具名？

班友都弱智

你自己幻想出嚟？

無理由?
有咩同美國佬講

有不願具名銀行界人仕稱

唔少手足比警察凍結戶口,

你唔同警察講, 「無理由連出糧、交水電煤都唔畀戶口」？

終生囚犯 無理由一星期要坐足7日
應該每星期六日可以出黎

分行門口 SELL 信用卡個暑期工都係「銀行界人仕」

無理由警察見住市民係地鐵站比人打走左去

保留啦

信黨
唔驚

提供服務喎

無賴到要玩捉字虱

個制裁係如果你銀行要用美元 就唔可以SERVE呢11人
嗰個人本身用唔用美元根本唔係重點

推

係呀 到時罰完幾十億美金你咪知得唔得

個間銀行同個條友咪撚縮cut人戶口呀屌你老母

唔可以放過間銀行

國際銀行 如接受制裁名單者 咁唔好用美金 美資野 或睇人罰錢先

無理由？咁點解要禁外幣戶口？

懵𠹌咗？

向美國舉報先

唔怪得個個都話唔驚啦

唔知美國會唔會發信
查詢呢d銀行嘅制裁進度呢

好好笑

乜節目嚟？

何止毒販，美國認為直頭係反人類恐怖份子級別，刻意放佢地同非洲佬並列。

叫班銀行同美國執法部門解釋

罰完唔改係咪再罰？姐係cctvb 賣kfc 廣告

邊間做最慢 就落力查邊間啦

港幣唔係美元資產做保證咩

咁仲制裁黎做乜鳩
死去手足點算
屌你班畜生銀行狗
唔制裁柒婆？？？？？

笑

你講法查實無錯，銀行只要掂唔到美元就無事。
但要浪費既管理成本必定提升，因為最簡單MPF 都有美元。
作為銀行，要承受大量成本支出，同時管理都可能出現漏洞，肯定無人銀行肯做

慘

恐怖分子

弱智樓豬唔撚講
好似 講咗死全家d friend 咁

7-11都係美國公司

反正都係制裁曬所有香港銀行

除非佢間銀行唔用美金姐
如果唔係想做生意 點都要做
唔做就成間銀行收皮

無理由連出糧、交水電煤都唔畀戶口

出糧，交水電媒 都可以用現金

BTW, 乜柒婆要交水電媒？住禮崩府，全部咪係政府畀。

留名睇 柒婆退休後講 乜要交水電媒咩？唔係免費供應咩

恐怖分子被制裁會唔會留番部份貨幣比佢地買軍火先

出糧，即係提供服務，咪就係制裁原因，不如直接d話唔理制裁啦

啲銀行戶口都係multi currencies所謂港幣戶口咪又啫係違反制裁

罰錢啦屌

好似係賤賊拍既飛機片扮可憐乜乜柒柒，仲偷記者片扮自己片，好似條片係youtube度有

Sauce
Btw一定中制裁 冇人可以同佢地交易

試下入錢落isis個出糧戶口會點

銀行你用美元結算
而又同被制裁人士
服務
呢D咩高層

咁任何人使用港元交易都會受到二級制裁

唔係
一被制裁就已經唔開得戶口

利申：做過幾年銀行

咪係 仆街銀行狗

陰公囉同破產一樣淨係准留一個戶口

唔使考慮咩貨幣
提供左服務就已經違反左制裁條例

果代人主要戶口唔係hsbc就係中銀架喇

睇死擺姿態
最後都cut埋

有不願具名銀行界人仕

咁而家cut 唔cut 11人戶口先？

呢個世界好似真係有北歐國家係咁

應該得大貓會咁做

姐係集體踩界啦

美國俾你咁做咩？

而家美國就係想班友連基本服務都冇埋
佢地聽到銀行界呢句咁應該好快有第2波
襯早打多幾日飛機話制裁冇料到先

無理由唔俾恐怖分子出糧 交水電煤架？

聽落都知道要制裁埋啦

邊間銀行冇美元

無叫咩理由
啲婆仔都係去郵局7仔交架啦

咁以後俾美國制裁緊嘅人可以黎香港開港幣戶口

做完 啲股價 會唔會去到單位數字

銀行被罰幾十億美金

呢個「不具名人士」唔知擔唔擔當得起？

無理由叫句口號都唔俾。

林鄭要交水電煤？

同美國捉字虱

都白痴嚟

Aml officer唔whistleblow自己都有危險
希望做緊嘅人唔好咁on9 老細話唔洗搞就唔搞
最後上身就on9

香港啲銀行都幾夠畺 大家煲大佢令美國關注同罰錢

Opportunity cost唔夠高

睇內文暫時剩係cut綜合戶口入面既美元部分咋
但保持其他貨幣

可以用港幣經銀行投資有美國營運股票

仆佢個臭街, 可能係用虛擬銀行, 好似小米個隻, 天星銀行出糧。

停牌啦
港交所： 屌你 搞到我啊

跟本就係小學雞唔服輸既心態

要刻意講比人知 ： 你制裁無撚用呀 我仲有戶口呀，吹咩

同solomon講啦

睇匯豐下場咪知 有晒版

交俾人大釋法

繼續保留咪有機會俾美國罰錢，幾百億值唔值先

個11人唔用美元都唔得？有無條款睇？之前見到好似話限制呢11人既美元交易咋窩 姐係港幣應該無事？

override 咗compliance，成個compliance dept講咩都冇用

都有機
始終呢啲做condom一流

基本法腐乳

舉報

係我就主動取消
審查我咩意思
都唔知為國服務有咩問題 哈

制裁係完全唔可以同佢有業務來往

想比美國罰錢？

David 哥都無咩理由兩個人去獻花會俾人捉599G

乜而加香港仲講理由既咩?

當然唔會停牌啦
每隔一排罰一百幾十億都幾爽

Compliance高層個個人心惶惶
全面制裁會驚因國安法被拉
唔制裁又驚比美國搞
所以而家就明做樣比美國政府睇

怪唔知得下一波制裁係搞金融機構
美國一早知你班仆街銀行咁

冇理由唱歌都被打

制裁唔係要成間銀行停佢地服務咩

原來北韓同伊朗都可以係香港用港幣買軍火同做生意

睇嚟班仆街寧願比人罰錢

幾好呀，咁美國就有理由罰銀行錢啦

既然係咁 咁美國咪無理由繼續美金港紙掛勾囉

有生之年睇到大貓執笠都算係咁

冇理由示威都唔俾

咁咪send email 比財政部知囉

無理由坐監
唔比打機煲劇

無理由唱歌都畀警察打

冇錯，但銀行只係「中間落墨」
其實都估到
第一劑罰以十億計
但當銀行重犯第二三劑喇喎

好似話美國今次制裁背後目標其實係班銀行

好多傳媒只係問d 傳統銀行, 其實虛擬銀行 真係有機比佢地班L 樣用黎出糧或者做交易。

都話到呢刻為止除咗citi話會凍結，其他暫時只係停開新戶口

成班連登仔high上腦就話自動取消/本身無嗰間銀行戶口

聲明都係語言偽術

戇撚鳩，唔係使乜制裁呀。
即係坐監，比間別墅佢，又可以出街，跟住話冇理由唔俾人出街

佢拉既話 就有籍口
全面開佢波啦
支拿打飛機就叻

你咁即係迫美國制裁埋港元啦？

無理由和平表達意見都唔比

咁北韓，伊朗果埋係匯豐中銀花旗開港幣人民幣日元歐羅戶口咪可以破解制裁囉？

tweet 一下 所羅門，問下銀行繼續以港幣為被制裁人士提供服務會唔會中先

同恐怖份子交易

見步行步
同埋希望自己唔係第一間中招罰錢

同埋vb 制裁都冇咩影響力
執咗 港共都唔介意

自己去會計部出埋d糧

有冇Twitter推推

關係咪港元户口咩事
銀行要用美元結算

不如問下人地有乜理由會制裁

有幾多廢老會 激到入棺材

成班連登仔柒曬，當初講到識飛咁
係唔跟你，吹得我帳

郁鳩間銀行啦

銀行職員千祈唔好向美國舉報間銀行呀

33蚊都入哂啦

出糧？
醒起邊個出糧畀你地班撚屌未

最簡單既問題。
現在有外幣ATM機，銀行係keep HKD account既情況下，點Mon住唔俾on sansaction list既人係外幣ATM機拿美金

擺明受中共壓力，留條生路俾sanction eleven

不過都好，唔咁做美國邊有藉口再郁香港銀行

不願具名銀行界人仕 = 9up
夠膽咪出黎講

7-11攪埋銀行業務

當年伊朗都保留人民幣戶口得唔得？

非洲個殺人狂都保留非洲貨幣戶口得唔得？

等睇有幾多間本地銀行被罰十幾億

係
其實美國都係等緊呢樣野

好人好姐 光明正大 會唔出名？

其實果個係我黎

利申 不願具名

Keep住出糧=提供資金俾恐怖份子

中共力撐sanction eleven

所以金管局講明佢地唔跟，亦唔會受罰

但之後美國再做野就呢班銀行執生

我真係好撚驚啲銀行唔執行制裁，跟住然後就比美國搞鳩佢令到股價下跌有冇邊間銀行表示唔跟制裁，等我嗱嗱臨走貨

咁可以用冒險樂園代幣同賭場籌碼同伊朗北韓做生意

銀行可以繼續為 11 人服務， 老美也可以制裁嗰間銀行，都係一個選擇

支持開名

乜撚嘢叫無理由呀

又基本法腐乳？

邊個話架？

王冬勝？制裁埋佢啦

問吓美國嗰邊比唔比你咁做

位位罰10億美金，侵侵多撚謝啊

俄羅斯輪盤咁
望就望炸彈唔會到我手

咁岩 11個都同一間銀行
真係好彩

唔比同佢交易
點解仲可以有戶口?!

唔使做美國生意了。

個個post 都冇source

港幣係有顏色嘅美金，完

花旗唔怕

「無理由連出糧、交水電煤都唔畀戶口」
就係唔撚俾 佢無戶口出糧關你撚事?
你咁鐘意諗埋佢果份 制裁埋你丫拿

邊間銀行 一定唔會用 隨時比人罰

等制裁

乜撚野叫冇理由
大撚把理由啦
唔見佢地講下冇理由香港人係條街行都俾人打俾人拉
弱智仲要cap呢句出黎懶係正常

留個account係度，邊個員工多手就好玩lor

而家第一步就11個炸彈，每間分擔一兩個，其他既暫停服務
都可以係美國政府面前扮做緊野
遲下增加到一百幾十個炸彈喇喎…

pish

邊間銀行？

佢搞搞分分鐘7仔都變惠康

港元戶口呢，喂

同solomon yue 講. 証明制裁力度唔夠. 要再加大.
港元掛勾美元. 點可以比佢地keep HKD saving ac.

推一推先

有咩理由香港要比班仆街高官同支那狗搞到咁慘？

開名就睇死佢地唔敢架啦
一定查到出黎

好快就出 銀行制裁名單

話明制裁呀，緊係搞到你水電煤都交唔到啦
用曲奇餅罐啦

有30-60日限期, 睇下之後會發生咩事先知制裁力度

無理由遊行都唔比

罰10億美金已經好好
罰你變崑崙就仆街啦

唔洗同香港市民交代，你地不嬲都唔理香港人點睇

Ofac肯制咪得囉

現金出糧唔得咩

所以11人可以透過銀行走資? 兌換吓就冇事?

“唔可以提供服務俾受制裁人士。”
港元戶口係唔係服務？
屌你老母

hkma: 你們自己看著辦
仆街唔好喊

非中資or美資銀行

等花生
睇吓邊間咁有guts

但由於港元與美元掛勾，港元流通本身實際上有行使緊美元既成份在，所以開設港元戶口

走灰色地帶同玩火沒分別，講乜沒理由，美國係當你犯嚴重人類罪行先會制裁你，對待罪犯講咩沒理由出糧唔可以開戶呢啲咁低智說話。

即係容許以港元資助獨裁恐怖份子? 港元命危LU...

無理由

係呀，無理由出街食串食魚蛋都唔比
柒婆又見你試下單人匹馬行落旺角買串魚蛋行下街？

個力度夠架
佢自己想詐傻扮懵姐
到時咪睇下係咪會制裁埋佢

出現金拉

笑撚死 蒙面蒙撚到佢老母都唔認得佢

總要有人試下第一滴血至識死

講真，如果我係銀行一定唔會為左呢啲存款而得罪美帝。

俾你玩灰色地帶嘅話，美國就唔駛制裁喇
支持嚴懲保共銀行

咁港完根據咩貨幣存在？

想睇呢隻銀行狗仆街

平時啲銀行得鳩閒有少少唔妥都凍結人哋戶口㗎啦，咁呢啲點計先

係咩Sorry 我做緊個間已ban緊
利申：唔係十一人，差唔多一百人先岩

為左呢11 人食十幾億penalty, 果然忠心

其實美國可以話銀行用港元規避制裁，都照樣中招

Compliance多數唔肯

崑崙銀行

你試下銀行幫伊朗交易 同個官講佢都冇用美元 點解唔得
會發生咩事？
個人被制裁 你係美國有branch 就唔可以提供服務
提供左一定罰到怕 大貓試過嫁啦

得 罰錢囉

LM睇因為咁美國大條道理
暫停香港所有銀行美元結算
順便取消埋聯繫匯率

怕國安法姐 兩面不討好 冇計

咁姐係香港銀行界將會俾美國制裁？咁係咪攬炒成個金融中心

係令到果十一條友冇服務可以用姐
金融銀行一定首當其衝 跟左咪唔罰囉
如果銀行唔跟就好玩囉

香港唔會用力度呢個字
以後唔好再用
呢D係支那話
香港有大把字可以用係呢度去形容佢
香港係叫做"證明制栽未足夠"
力度係支那話
你寫作文會唔會寫力度?
邊間學校教你咁作文
一早扣到你D分少到老母都要出黎道歉啦
依家唔係正字刑警
係去支那化

不過香港銀行業如果唔跟唔緊要
唔好畀人捉到路
如果唔係就好似班少爺兵咁講
"否則後果自負"

咦？有料爆？

理咩由呀？唔係咩叫制裁呀？

支那話OK 就OK囉

叫佢去郵局交咪得，郵局政府野，慢慢排

制栽得你，冇理由畀你用到美元相關結算系統，留名睇為咗幾個戶口被美國罰款罰到呆

咁呀
美國人要試下

睇一次笑一次

恐怖分子用港元戶口洗黑錢，支持恐怖活動點算？？

可能係崑侖同丹東銀行，如果銀行有美元交易都瀬野，美帝係咁易罰十億八億

唔可以接受美國公司嘅服務

香港 - 恐怖分子洗錢天堂、逃犯天堂

出LIST啦 俾美國定奪你洗唔洗制裁囉

真係想知點解facebook講句嘢都唔俾

八達通有冇美國科技，有都唔得喎

You call me?

美國冒險樂園

同有毒氣體無害有異曲同工之妙

都on9既
咁唔通平時csem人又話要留港元户口比佢地生活啦
咩叫制裁？

非中資非美資

即係歐資

所有港元發行都要有美元背書的負債證明書在香港金管局

留名睇提供港元戶口服務的銀行 + 金管局都被制裁

Lm

isis會有戶口 都幾搞笑

呢啲銀行唔見棺材唔流眼淚
等第一間做炮灰佢地就知味道

港元同美元脫鈎就係

我點知你出俾佢果d港元有冇掂過美金

可能是DBS

無理由做記者影下相都俾黑警射盲眼

Compliance: No
老細：No?
Compliance：Yes

成個account lock

唔識死嘛你睇下美資銀行點做就知啦

等2點上面開市先再冇方向

姐係仲提供緊服務？

想罰到解體頂啦
不過有60日時限比佢地

再有方向

期指拉住 低水30點

黑警死全家
終有一日制裁三萬黑警

幫手唔制裁係共犯會同上名單
果班傻西想同一待遇

要罰正錢先識驚

港元同美元掛鉤架，除非脫勾

係時候罰返一百幾十億

但係真心覺得香港嘅便利店賣得太少野 見台灣同日本多嘢賣好多 牙刷都有

即係我做TT可以扣港錢T美金啦
邊間銀行咁明目張膽

馬來西亞7仔連藥房都做埋

所羅門前幾日講會所有銀銀行做唔到美金業務睇黎一早收到料有仆街唔跟

罰到解體再改組

第一次犯就係，第二次的話問下人渣病貓敢唔敢搏

第2次係乘10倍

匪語鐘意講大力/xx性/xx化/打造/打假/上馬等
聽落都係啲土匪先用嘅低等語言

60日後咪知囉
到時食罰款咪信會唔會聽話

一定有間做替死鬼

有仆街唔跟先好
間銀行遲早仆硬街
剩係同業拆借資金都俾同行杯葛

出糧收支票係咪可以去是旦一間銀行攞現金？

兌換支票都係服務黎

準備好以億計既罰款

之前睇新聞
銀行而家含緊撚

唔跟美國制裁 罰天價
跟美國制裁 涉嫌犯國安法

冥通

唔洗有branch, 你有美元業務已經要守, 因為無得入美元系統=基本上無銀行同你玩
美元霸權呢個朵係堅過石堅

諗起柒婆勁得戚咁講:除非核戰，如果唔係都對我無影響

瘋狂中回力標

留名等睇一家人被人收回英國籍

連事頭婆都睇佢唔順眼

真係下半生留係大灣區啦柒婆

就算第時疫情完左。你都去唔到咩外國架啦。

以後最多咪去返朝鮮，委內瑞拉，尼泊爾個d影下相，微博下囉

咁入落林鄭支付寶啦一於

證明制裁係垃圾

炒7晒班compliance啦
成個部門都垃鳩圾
港元唔算美元業務?
咁你咪撚拎港元換番做美元

建議美國罰一百億美金
一次罰到佢汁笠

好喎 睇下點

垃圾 辦事不力

乜撚野銀行界人士講埋啲街市阿婆級數既言論
你成間銀行同美元系統脫勾就係為左俾果11個人出糧？

做到咁高級官員去排隊交費好失禮咩

當美國政府係kai子, 係垃圾, 當冇到?

wechatpay 出糧囉

咁都叫無理由？

到底銀行被美國罰先
定係銀行俾國安拉先？

出現金

下星期請熟手炒散特首一個

飛機師消防員免問

咁低能都講得出？
如果唔係點叫制裁
就係要佢唔方便先叫制裁
無事發生過，咁唔怪得無人驚

破咗產嘅人咪冇戶口囉

當勝利11人破晒產嘅咪得

買左銀行股就要小心下
隨時又無百幾億

邊間想知邊間敢脫勾美元體制

又送錢比美國政府
一人罰番十零億美金，fatfatfat

非常好，支持這個決定

我又覺得未必
大貓食過官司會怕黑
似係d中資未見過鬼所以玩下野

冇嘢嘅
學HSBC交十億罰款囉

唔緊要 銀行交罰款咪得囉 又贏

嚴格黎講係同美國有業務往來既銀行都唔可以做佢哋生意，否則美國有機會罰鳩你銀行錢+唔做你生意

罰佢錢

咁準備制裁銀行

係咁嘅話，制裁的確係唔洗驚

出糧用WE7, 交水電煤用支付寶

支持啲銀行咁有種啊
唔係美國點有理由停鳩你SWIFT???

當大生銀行condom?

啱啦 呢啲人俾美國知道一定制裁埋

COMPLIANCE唔簽名囉

簽名正傻仔

客戶流失

發鈔銀行發行銀行紙幣時，必須按照聯繫匯率制度以指定的匯率，即1美元兌7.80港元，向外匯基金交出美元；贖回已發行銀行紙幣時，也必須以相同匯率從外匯基金取回相應美元。發鈔銀行發行的銀行紙幣都是由香港印鈔有限公司（香港印鈔）在香港印製。

除非港元換不到美元

其實被制裁人士不能使用發炒銀行服務

邊間大行會出量糧俾ISIS同阿爾蓋達恐怖組織呀？

compliance 請佢返黎就係要佢簽名

有冇理由保留戶口係由美國決定

變惠康? 我驚變匯豐喳

咩叫唔可以來往呀？你係真唔知定假唔知呀？

中資先最撚驚

如果得嘅話就唔洗有昆侖銀行啦

你覺得咁樣說服到美帝咪試下lor

不願意開名，咁淆底啊

美國咪有藉口禁止港元同美金對換

一人一信準備舉報

重點係呢11個人嘅戶口唔可以掂到美元結算嘅服務同產品。

揸港幣做saving當然無問題啦，但當你用港幣時就有機會觸碰到人哋商業活動嘅收入來源，跟住就連帶到美元服務及連繫嘅商業活動。

例如：

1）淋病用港幣睇醫生，診所收錢提供治療，已經中SDN，因為診所係用港幣兌換美元去購買醫療物資

結論：SDN又名督灰系統

本來錢就會用來用去，銀行收佢港元都應該唔得

行得正企得正怕咩開名

Twitter

本咩地
犯國安法拉得啦

香港係唔比呢啲字出現

哈，留名等睇罰錢😄

沒錯 美國就係想你咁玩

制裁

Good

仲有戶口, 咪姐係提供服務
根本唔關美唔美元事

拿，公道d
every action has an equal and opposite reaction
你夠膽做，咁都要有心理準備要受番後果（not matter good or bad）

「無理由連出糧、交水電煤都唔畀戶口」。

有咩問題？

一個連八達通都唔識用嘅人
點會識去711交

有冇記者可以查吓邊啲銀行保留佢哋港元戶口；submit 個list上去美國國務院等佢哋查考一下有冇犯規⋯⋯

放link啦屌你

銀行高層都on99
呢招係work的話
中共就唔洗整間崑崙
四大行照同伊朗用人民幣/歐羅交易咪得

真？？？？
係嘅話美國可以制裁間銀行

有名堂：新文化運動的閪化中文

喂俾啲面嚟好喎
其實郵局都得

樓上有人估money bank

制裁埋啲銀行啦

唔得！！！

係咪高官有特權

銀行咁樣玩擦邊球等俾美帝制裁啦

快d搵係邊間銀行

而家 D 法官
早一個月判案同呢個月判案差距

恐佈份子應被問吊，宜家用現金出糧已經便宜左佢地

取消外國戶籍先啦

賊佬試沙煲，想做少少扮做咗，中國人性格完美體現。

放風睇美帝反應?明明制裁條款唔係話唔用美元就得㗎啵!如果咁都過到骨，崑崙銀行同丹東銀行就冇價值啦！

你唔做美國生意咪乜柒都得

乜撚野叫你理由 咪試下囉

港元是本地法定貨幣
所以咪應該用現金出糧，現金交水電媒

試底線 側側膊

用支那寶咪得囉，佢地做乜唔成個身家放入去
支那寶都有fps同交到水電煤

咁咪等2次制裁lor

連登仔個個人云亦云

結果燈到無事

燈到開巷就係呢啲

洗黑錢呀?

去都去唔到游水過去咩

崑崙銀行準備喺香港開分行？

屌佢老母，咁撚大膽

冇理由連有民主都唔俾

喔喔喔，保留港元戶口有心玩野喎

邊間咁叻叻豬想試下美帝制裁無得用美元結算系統

台灣七仔連演唱會飛都有得拎

全部網購嘅包裹都可以喺七仔自取

通知 所羅門 同 袁爸

台灣七仔有ATM機㗎

咁又唔會
罰你幾十億美元啫，唔知一年搵唔搵到呢

咩叫無理由條友都on9

出糧一係出現金或者現金票 水電煤咪去7仔郵局交現金咪得 洗咩要用戶口

美國政府回血機會嚟啦

林鄭夠冇理由要咁對香港人啦

唔跟未停曬你囉

大公報

唔開得戶口，咁本身已經有既戶口呢？

佢應該知乜撚嘢叫制裁㗎喎

香港醫院嘅七仔好似都有牙刷賣

人地中國人最中意上有政策下有對策 一定要睇到實呀

唔知會唔會影響到港元美元掛鉤系統

Cut account

同上

可能冇乜外國業務又大

唔通係恒生？

將會食大貓，又可以做Hong Kong Bank

仲想奶兩面？

保留戶口就等於冇制裁

報串

港元戶口都可以洗乾淨D錢

交返俾美國判斷囉

犯法就係犯法

有無理由唔係你話事架傻9銀行界
係侵話事，你估得你香港識搬龍門咩
美帝成個球場搬都得呀
你夠膽咪繼續囉

話明制裁點解仲要方便佢地

到時先啦

以共匪嘅作風，佢地有無可能偽造文件用黎開戶,去旅行呢？可能偷雞用其他名出境入境

同一個人

又係阿邦？

是但啦
一人兩角

比架呀 不過唔好做美元生意唔好用美元通道囉

塔利班都有出糧需要

無理由條7婆仲未仆街死

繼承中國人優良傳統
文革式篤灰
邊間行啊?

無理由唔開名。

北歐咩
可以自由出入 仲有電視電腦獨立海景睡房

銀行界「我要申請罰錢」

咁愛國無理由需要外幣戶口(人仔除外)